{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1733413056/wonmotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250246&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000688312&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231621631&selectedRatePlan=284274096&expediaPropertyId=54137908&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원모텔"
    },
    "text": "ワンモーテル\\n\n大韓民国全羅南道キァンジュ広域市ムジンデ路231番キル13-32\\n\nキァンジュでの卓越した宿泊経験を約束するワンモーテルからわずか4.1kmの距離には空港があります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:35個の客室、チェックイン開始時間:15:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンモーテルはどこにありますか？",
            "answer": "ワンモーテルは大韓民国全羅南道キァンジュ広域市ムジンデ路231番キル13-32にあります。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ワンモーテルからわずか4.1kmの距離には空港があります。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ワンモーテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ワンモーテルには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ワンモーテルのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ワンモーテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ワンモーテルのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ワンモーテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルの客室には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ワンモーテルの客室には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ワンモーテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ワンモーテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ワンモーテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 427
    }
}